手機輻射排行榜，支那機穩入名單

Xiaomi and OnePlus were the worst offenders in terms of cellphone radiation, with the two smartphone companies taking four spots each in the top 16. The Xiaomi Mi A1 recorded the highest SAR at 1.75, followed by the OnePlus 5T at 1.68, the Xiamo Mi Max 3 at 1.58, the OnePlus 6T at 1.55, and the HTC U12 Life at 1.48.

link:

用支那機抵死啦

咋們全個元素週期表都吃完
還會怕幅射嗎

2017年嘅

反而三星一堆機最低

殺精

估唔到大陸機咁好，幫垃圾用家滅絕下一代